# Raw Knowledge

Halaman ini digunakan untuk menampung segala macam diskusi, solusi teknis yang muncul atau ide.

Copy Paste semua konten disini, selanjutnya tim dari Handbook Maintainers akan coba untuk memilah dan menata sesuai dengan kategori.

- #team-content
- #team-crowdsource-dari-rs
- #team-kawal-diri
- #team-kcapps-android
- #team-kcapps-ios
- #team-needs-matchmaking
- #team-portal-kemendikbud
- #team-self-diagnose
- #expert-design

cross posting dari channel lain) Hi hi, aku lagi bikin list official sources and apps yang ada di market ya buat ga cari cari lagi kalau mau di link ke web/app kita. Kalau ada yang tau dari kementrian/provinsi lain komen aja di sini nanti di update :

1. NEW - Quip doc : <https://kawalcovid19.quip.com/ssHtA8lA3cq3/Daftar-Informasi-Resmi-COVID19)>

## WEBSITE INFORMASI DAN HOTLINE

- Kemenkes portal :thermometer::mega::mortar_board: : <https://www.kemkes.go.id/article/view/20012900002/Kesiapsiagaan-menghadapi-Infeksi-Novel-Coronavirus.html>
- Case tracking site :earth_asia: : <http://covid-monitoring.kemkes.go.id> (json: <http://covid-monitoring2.kemkes.go.id)>
- DKI Jakarta :thermometer::hotel: :mortar_board:: <http://data.dinkes.jakarta.go.id/corona/>
- Map :earth_asia: : <https://corona.jakarta.go.id/id/peta>
- tableu : <https://public.tableau.com/views/NetworkGraph_15846287894770/Dashboard1?:embed=y&:embed_code_version=3&:loadOrderID=1&:display_count=y&:origin=viz_share_link)>)>
- Jawa Barat :telephone_receiver::earth_asia::hotel::mega::mortar_board: : <https://pikobar.jabarprov.go.id>
- Jawa Timur :thermometer::hotel: :mortar_board::telephone_receiver:: <https://checkupcovid19.jatimprov.go.id/>
- DI Jogjakarta :thermometer::telephone_receiver::hotel::mega::earth_asia: : <https://corona.jogjaprov.go.id/>
 Map :earth_asia: : <https://corona.jogjaprov.go.id/map-covid-19-diy>
:iphone:APLIKASI SMARTPHONE:
- Jawa Barat :telephone_receiver::earth_asia::hotel::mega::mortar_board: : <https://play.google.com/store/apps/details?id=id.go.jabarprov.pikobar>
:thermometer: : Self Diagnose/Checkup guide
 :telephone_receiver: : Hotline information
 :hotel: : Hospital list
 :mega: : Official statement/updates
 :earth_asia: : Map and Info visualisation
 :mortar_board: : Educational Material
